原價放對ultra boost 3.0灰色

有試清楚就買左
Us8.5
$1499
有單 購於時代adidas
全新未經著用

原價放二手

大佬呀 有你啲指紋係對鞋到傢

咁你覺得我應該放幾錢阿
1000蚊好冇

On9你係鋪頭買咪一樣有

500$

我買全新唔好？
On撚鳩鳩

難怪我fd話係連登放野哂鳩氣
我又冇炒價放
Ultra boost 3.0又斷碼斷貨
想讓比真心用家都咁撚樣

你買比我睇

好心你當一手啦岸鳩 下世小心啲

傻西你出過街未阿
Ultra boost 有現貨？
食撚左屎阿

樓豬串撚到

睇下d對話邊個串先啦

$1000 同你要左佢

連登有話唔比人開post賣野咩
你唔撚鍾意咪 咪撚入來囉

咁真係有現貨呀嘛

No thanks

邊間？唔好同我講果d所謂ig shop

樓主咁既態度

傻西我開post賣野關你撚事咩

Ig shop

好撚抵 識買一定同樓主買

傻仔出下街睇下d 樓上鋪賣緊幾錢對

又唔係nmd我咁貴不如買對nmd嚟屌女

你老母都係二手

1699 buy
Contact me 樓豬

又係你呢d on9仔

咁你又入我post吠我

我都冇諗住係到賣
想試下係咪好似我fd講咁連登賣野哂鳩氣

二手用原價放

上fb 啲group放啦 分分鐘貴過1499
真心的

咁你覺得值幾多

樓豬返5p啦

原價放 洗撚搵你買咩
屌你老母
你買隻碼好多少貨咩
你老母就斷手紳斷腳

on9咗話唔賣

賣野咪賣野囉
賣到周圍屌鳩人都第一次見
俾人串兩句就發脾4

我都覺得呢度d人痴鳩線
原價放對鞋都比人批鬥
又冇炒又唔係假野

第一日上連登？

原價二手真係不得了 樓主收唔收我所有二手野，我可以免費換晒新 今次fatfat啦

咁呢度係唔suppose俾人賣野 人地講多兩句你起晒鋼 邊個夠膽同你買

係連登放嘢要賤價放是常識吧

你老母今晚大減價
平撚過二手價

2000要
Btw樓主賣野賣到惡過共產黨
第一次見

就算無落地，減一兩百是常識吧

屌你老母咁你做緊社會實驗呀？

你扎砂都攞得幾大下

佢地係咁話你件貨二手阿
你仲有心情係到賣
騎劫左啦
依家係罵戰post

Between 想要，樓主telegram ok?

認真

原來樓主係retail 上連登搵生意？

絲打我心聲
比人吊打緊
我都係去第二度放
連登，不了

有冇追post

不了

屌，認真想要又唔放
連登真係多on9

原本想試下係到放
呢度d人痴撚線
一肚氣
我退返比adidas 買其他野好撚過

屌樓豬嗰啲都on9人地買鞋試鞋唔洗時間唔洗錢呀
開個post又要時間喎 仲咁好有原價放 樓主直情天使下凡 打救世人

On9,對鞋開過箱，又唔知有咩損毀，仲好多機會無得換，減一兩舊等人安心d都好正常 重點係樓豬d態度

你係用家買撚左再轉售就當你二手啦傻閪
理鳩得你係咪包撚完保鮮紙再放入夾萬呀

你老母生你出來哂撚時間

請問何為一手？

我屌埋一份

$10000 放唔放

喂你個肥絲解釋下點解轉售同二手一定係相對呀

樓豬係屋企著撚住對鞋自拍無落地又當唔當佢用過

放你老母出來換

咁你唔解釋下點為之一手

笑死人咩樓主

你邊隻閪眼見到我想買

我見樓主死雞撐飯蓋話無打算放先入黎笑鳩柒你班on9咋

你用家買撚左就當二手啦

2000蚊同樓主收！！！！！

我點解要係到受你氣賣阿
香港大撚把平台賣野啦

唔明有咩好屌 呢隊鞋斷碼 樓主買錯size 原價放上嚟賣又益到想要呢個碼嘅人

好彩有條傻閪幫樓主，樓主先肯繼續俾我地撚

點定義為用左？
咁係鞋鋪我羅上手又算唔算
個sale 摸過呢
有客人著過唔鍾意呢

假若我退返比adidas
咁算係全新？

你話無諗住喎
咁你開po係咪做研究呀

開post引你出來屌

算啦樓主 你喺第二到放仲可以執到餐晏仔 好過係到比啲傻鳩屌

咁你個on9仔又開post?

樓主去第二度放啦
你係度半價放都大把人屌你
點解？乜登都多我個名既人
乜登仔都出名難服侍

從來冇諗住炒
自己買細左諗住轉讓
點知有班顛狗沖出來吠

呢位巴打講中我放既原因

係有班傻閪追捧炒起左，又有班mk中意食炒價
照道理買撚左就係二手 係你班傻閪中意著舊鞋咋嘛

你最醒啦屌你老母
你唔好屌埋Adidas 賣呢款鞋

連登真係成撚班乞衣

灰色係少見d既，同埋睇tag同鞋底都相信係冇著過。樓主點解唔去ultra boost買賣區放？

咁我點解要蝕
對鞋我琴日買最多咪退返比adidas

唔算

九唔搭八 你搞清楚咩係二手先啦 In general 二手貨係"一樣新的物品經由第一個人使用過以後,接著又給第二個人使用,而二手貨不一定經過兩個人使用才叫做二手貨,只要經過兩個或兩個以上的人使用過,都可以稱為二手貨"

ebay or amazon search brand new 大部份都係樓主呢個condition

Sor巴打我唔知連登有個ub 買賣區

咁adidas 出咩價同我收

C

你自己上過腳唔係2手唔通仲全新呀？

我買yeezy真係上腳都唔會囉

又踩中你條尾呀？

屌樓主班乞衣深潛未..想睇你點駁咀

睇下邊條傻鳩話樓主對鞋係二手先啦

你分唔分到依兩個講緊乜野
直接講佢意指係咩oj？

樓主有得退番比adidas
都要上黎原價益巴打
又要時間車錢
仲要比人屌
真係唔話得

原意咪益下班想要嘅人囉 點知仲要比人屌 好心你唔撚識咩係二手 同埋唔知原價買唔到就潛啦 柒咗仲要拎翻o炸沙

終極Ff

屌 連登好撚多鳩屌狂龍
建議連登以後要用真名
等啲仆街講完野要付責任
消除鳩屌風氣

Btw樓豬原價放買家已經賺左 欣賞

咁你又話起時代addidas買？你約ig shop起時代addidas交收嫁

買一隻800 ok?

你食屎啦on9仔
出多d街睇下d ig shop食水幾撚深啦

認真問放左未
價錢可唔可以少議？

我話係adidas 時代買
依家冇現貨ok?

堅持1499

買你老母隻西ok?

死肥婆 縮番入去你老母個閪到啦 出黎獻世

兩個以為自己啱嘅on9仔 柒撚左一係就道歉一係就深潛啦 跌撚左落要仲係要攞返咋沙

1499要呀屌

你係咪放

樓主理下人啦難得有人認真想買

睇唔過眼，咩試著過就當二手？你去鋪頭買試完43號唔岩試44號鞋，最後買45號鞋咁果兩對咪又係比你班仆街著過？咁唔通下一個人買係43、44號鞋果時指住個店員話：比人著過你當一手賣唔撚係嘛？

成班都痴撚線睇唔到樓主有咩大錯，老馮受你地屌？比你地屌完還拖又話人還拖，你地講晒佢。

我諗你地講下價都正常，但第一野就追住人話二手撚會買又半價又盛，到樓主唔賣又話佢無心賣真係痴撚晒線成班biohazard7咁唔知中左咩病毒。

係放1499

建議樓主用郵寄交易，面交我怕樓主有生命危險

3.0 咁7 不了

放對鞋姐

咪撚放比佢地啦，成班正岸鳩，賣左成肚氣好似乞衣咁...樓主我係你就打死都唔放比連燈仔，由撚佢地出去自己搵，上ig網買倒假野lo

其實我都驚比人玩
放飛機

態度問題姐，btw如果我買錯size我會賣平d比人算，唔差少少啦，話哂轉售又得一對又只係睇得相

有單唔岩size 點解唔退左佢？

你有冇追過post
你睇下佢地點覆我

好簡單
因為Yeezy 既demand 超過市場既supply
擺明係二手都大把人要

但係樓豬賣果對鞋就算我當你市面無晒貨，根本都唔大吸引力，二手放出去減一兩百係基本，而有人唔介意原價買二手就係另外一個問題

btw 屌你老母臭肥婆

諗住有真用家急著又唔洗食炒價咪益街坊囉

$25000收, pm me

我隻色係2017年新色來
你唔熟ub咪亂up

Pmed
49000 sor

你買完淨係試著過佢城就當你舊鞋要你放500，其實講價都正常，你話1400樓主都可能無咁嬲，咩500？你上網睇下500果啲咩樣，樓主果對咩樣先啦！成班唔知咩人黎。

樓主咪撚同班小學雞嘈啦
佢哋啲邏輯真係唔會明
好似你退番比adidas 佢拎番出嚟賣就係全新既

認真 其實呢d款不設退換

佢地自己買唔起 要人賤價放

打左電話問
可以退
不過要買返價值1499野

我一早話過平一兩舊好合理，照俾人屌

係你地為吠而吠咋

買對籃球鞋

你幾時講過平一兩舊

好好地搞到其他想買既都無得買 屌鳩你班連登仔

賣野比人講兩句都唔撚得咪好似樓主咁咪撚賣囉

算啦😂😂連登根本小學雞集中營😂成班on9一見人放野就起撚哂鋼話件野值幾錢 屌鳩人放得貴😂

人地唔夠講咪人身攻擊囉 體諒下啲小學雞啦

佢猛話你件話二手
如果你係賣果個會點阿
笑笑話係阿打個折比係咁阿？

乜撚野思維黎

我由頭睇到尾，只係見樓主放鞋，之後有幾隻小狗偷打，再有幾隻倉鼠汁雞，之後樓主還手，再成班小動物出嚟話樓攻擊先，真係黑撚過黑警。

Iphone開咗盒都收平幾舊啦

張單賣唔賣?

你有咁同我deal過咩
一埋來就話原價賣二手野
自己爬下文先啦

屌兩句？圍屌wo！屌到有人話樓主父母斷腳wo！

減一兩舊水咪算囉 都係一餐放題錢
係連登原價放鞋棧搞著自己老母 下次醒啲啦樓主

原退算
廢事比人玩

樓主唔拎嚟炒咪算好
仲諗住益人都要比人屌

無興趣依對鞋，純粹覺得依個情況唔應該原價同平一兩舊好合理先出下聲

難怪嘅 年中唔少人上x登揾水魚

去ub放賣區啦，起碼同聲同氣

肥婆好波

樓主噤串我想買都唔想跟你買

原價放二手 串過馬撚

白痴仔你老母生你出來都係二手

樓主好多分身

你睇下邊個串先

又一個FF

喂，我撐你。

知唔知ub唔係隻隻色都有炒價
1.0瑩光黃8舊有交易

連登為屌而屌
一埋來就話鳩你件野二打
仲有心情賣咩

我隻3.0 17年新款
唔會低過1400阿

岩呀
Btw 樓主要剪下腳甲

你有試定冇試？
媽，我好亂呀

走啦屌你老母
賣二手仲惡過鬼
( Show Blocked User - 你提我提你 )

有冇單？

樓主對腳咁細 一定好撚矮

有

( Show Blocked User - 天父爸爸個仔 )

屌你老母 又話試過清楚先買 跟住而家又話唔啱碼 你隻腳一日大一個碼架？ 仲話原價放 我去ig shop俾貴啲好過同你隻retail狗買啦 搵食過主啦垃圾 帶埋你啲分身走啦

你可以去告我

呢個白痴仔日撚日FF

樓主唔好放呀
堅持唔好益連登仔

走唔走需要你管？

冇放佢問我答

對野咁柒都有人買

有單有牌都可以話假 笑撚死人咩連登仔

巴打有邊對推介
我退左有1499筆直

你咪唔好走囉 我post就report左 買過野放不嬲都要減咁啲架啦 你自己唔識規矩仲咁惡 咪出去搵水魚收囉 睇下呢度有無人同你收

淺灰色果對正好多

樓主同個隻肥閪真係 好好睇

都話左原退囉

上返5P放啦 唔好再上連登 連登唔啱你

最好笑係柒左就話自己唔係真係想放 係想睇下係咪真係咁曬氣 仲話咩唔啱Size 明明話試清楚

冇試清楚
個post我打錯字

戇撚鳩,試撚完鞋先買又話唔撚岩,樓豬係想呃鳩人就作好少少啦矇撚

其實大把sales日日咁俾人屌

第10頁先講呢句？1001先講吖嘛
有單呢 我就信你真係買錯碼 但咁串就不了 多謝你個fd肥閪大隻啦 喺度嘈住哂 趕客趕到

我點樣呃人
我賣假野？我炒鞋？

係呀 你老母比d南亞狗姦撚左既話你唔好怨

UB 白色

唔追post就話人串
你睇下邊個串先啦

點啊你d分身想 見到你係咁轉account都覺得辛苦

屌你老味 行過幾間唔同商場都搵到現貨
洗用原價買你對染尻鞋???
你同你FD都係傻尻

你慢慢Ff啦

賣二手仲想要返原價,唔撚係想呃鳩人錢

死撐

邊間阿作都作好d
話埋比我聽去換對大d仲好唔洗煩

樓主屌柒呢班唔撚出街既死毒撚就岩嫁啦
未見過有人係依到放到野同未比人串
Ub個size真係因個人隻腳而定，班傻西見有位就入攞呀存在感踩你兩腳
最撚低賤就係呢班人

樓主係銅鑼灣買對鞋返來，之後原價放二手
大佬呀！新車落地果下都八折計
如果我想，點解唔去返銅鑼灣買？要買你呢對或者自己上國外網訂

打錯內文唔改返就咁快走去同人開火？

二手？點為之一手？
我退返比adidas 又係幾手

原價放樓主老母，肯要埋樓主條女就七折

你對3.0成對pure zg咁
著ub都冇人知係ub
仲畀1.5k買
仲要買柒色
正傻仔

傻西嬲豬

樓主我係你就不如深潛 無謂同佢地拗，我係葵涌入到屯門你都重比佢地圍緊

有咩好嬲
最多咪退左佢
頭先有人話有現價
我去換對大d

有咩鞋既size唔係因個人隻定？唔通按手？

樓主買左係第一個擁有
(唔好話鋪頭先係第一個如果咁計
樓主可能已經三四手)
買家係第二個叫二手又唔可以話錯

但樓主試鞋外無著過
我覺得ok ar
鋪頭平時D鞋大把機會有人試著過la
唔通知到有人試著過就叫鋪頭平比你

不過上網買野都係小心D
公說公有理 婆說婆有理
二唔二手就等世界第三次世界大戰la

點為之靚色

番鞋gp賣啦

走啦樓豬 返去退貨啦 好撚柒啊你

戇鳩仔無著過唔知對鞋有咩好就收皮啦
講到對鞋係純粹因為「潮」而被炒起

點撚樣分身，不過算啦，可能佢地現實成日比人恰，所以一有機會就係網上呢個佢地真正既世界恰返人。
打人十拳人地還兩拳就講到人地出手先咁，完全痴撚線

其實大把地方有全白現貨

呢位巴打講野持平啦

Ultra boost 買白色
網面來嫁wo

全白真係好撚正 但貨就大撚把

隻膠灰色襯咩褲都柒
咪柒色

時代

算啦，你特登黎話試下放野睇連登仔有幾on9,你都係聊交嗌，唔係預係到賣工，其實你目的都達成左。

原來叫silver 隻色

你咪拎去退係到嘈為乜？小學雞
拎去退都唔洗大大聲話比人知嘅

其實ig shop同樓上鋪係咪好多假野？

打少啲飛機啦柒頭
講緊你著開us8.5既，但ub有啲人腳闊要著us9，有啲唔洗咁解呀，醒小小啦係咪點屌你老母都要畫公仔畫出腸呀

我都係時代買
即刻去換先

第一個reply:
原價放二手

第二個reply:
大佬呀 有你啲指紋係對鞋到傢

請問邊句屌緊你？
明明自己屌尻人先
重屈返人屌你先

樓豬話係買細左，如果試鞋果陣知就唔會買，除非之後著過出街先覺細姐

連登啱你
早洩個面既大門為你而開

其實你原價放又真係無問題，即使你炒價賣都無問題，對鞋你既。

重點係你一黎比人話你對鞋二手就起晒鋼咁，重要係咁死撐落去，真係好柒 但又好搞笑

唔好比佢停 最鐘意見到人死雞撐飯蓋

柒左就認喇

唔

請問呃咩？有單有據有鞋盒
原價都呻呃？洗唔洗免費俾埋你？

你點樣訂義我件貨二手先

佢咁講有指紋
咁鞋鋪d鞋唔洗賣啦

所以先話佢態度唔好

又係你隻過街老鼠

自己買錯size, 想原價放仲咁撚串,
你唔好撚買架車話新車落地未渣過原價賣番比車行, on99 聲大夾惡 抵你賣唔出,做人唔分莊閒 食撚屎啦你老母

琴日5點幾買
今朝7點幾開post
都係既 唔係即時放嘛

你唔係走來同我議價
一來就話鳩我件貨有問題
咁樣仲點同你trade阿

$14.99 ok?

好珍貴

最少都值1000usd

樓豬著埋賣成萬usd都唔係問題

49000

標價49000

得閒去時代睇下先

第一句你當賣家質疑下你，你咪好聲好氣解釋下囉，洗唔洗咁串，你依家係放果方。第二句明顯係假膠啦

屌你老母走啦樓主 開口埋口連登哂鳩氣 仲係到逐留言覆做乜春野姐 乜撚野買完走 唔理有無用過都折舊左啦

見到樓豬要同肥閪條過街老鼠互含
真係慘慘豬

唔係嘅 仲有堆ub用家囉

你咪叫admin ban我囉
你可以block我嫁

原價放都比你地屌

原價當二手係質疑？
你唔好話佢擺明係到搞事啦

咁又唔洗 好撚嘔姐 哂鳩氣哂鳩氣又係到吠

唔熟炒價 但由你買完對鞋再放番出去已經係二手野啦
你可以話對鞋係未剪牌 但就算係咁放番出去都係平幾舊水比人架啦 你真係咁唔願減又覺得巴絲屌到你唔順氣既咪拎番去退錢 唔洗講咁多啦

真係好撚垃圾 蝕唔起就未撚賣啦 窮西

兩三個人屌你，問題未必係你
當咁多人屌你就唔該反省下自己問題係邊啦

唔知邊個係到入我post吠

原價放二手 發達大計

垃撚圾

我上連登見到你個post咁你post得出黎唔關我事關邊個事

佢地有走來同我議價咩
一埋來就二手又剩

所以咪話你搵交嗌

話緊你哂鳩氣仲係到吠呀傻鳩

入返自己個post討論都唔得

咁嘅態度嘅人究竟點生存到

既然哂鳩氣仲討論黎做乜

完啦柒頭

賣乜都屌嫁啦
我冇錯只係賣返自己想賣既野
你唔岩咪 咪入來囉
為屌而屌

你原價放對yeezy 比我就跪你，呢對垃圾二手原價放仲要串就行撚開啦

訓啦柒頭

送比你好唔好

問你哂鳩氣仲討論黎做乜呀柒頭 答啦傻系

咁你問來做乜柒阿
自傷矛盾

樓豬又柒左
唔好話換跟住又黎賣鞋

傷

世事都給你看透了

搵人交收影鳩樓豬相啦

唔係ub咪多謝你囉 係既狗也不屌

樓主係度賣鞋定鬧交

來約我囉

時代首家換鞋上線了

咁有講錯咩 係二手喎 不過係未剪牌冇著出街
件貨一賣左出去你再賣已經係二手啦 全新係形容個condition 喳喎
人地講下對鞋有指紋你就串番人地係咪要1000蚊放 似係你串人地先喎

依加出黎囉垃圾

原價買唔知真定假有可能高仿既淘寶三手貨

來阿屌你老母西

有6個正皮 樓主有6隻分身

點解樓主覺得原價就好似益左人？
仲有你開係吹水台真係諗住賣
對鞋比你扲左番屋企，你又試過知道唔啱，咁你又意思打全新，老實啲做生意就唔洗咁啦

哂鳩氣你又上屌你老母 係要比人屌咋先開心

十鳩幾個tim阿
屌你老母

邊撚到近你呀？黎埋你屋企樓下都仲得呀垃圾

天水圍阿柒頭

1001未

天乜呀 悲情仔

加速

帶埋回鄉卡阿傻鳩

問緊你天乜呀垃圾

悲你老母

試左姐係你著撚過啦 咁咪已經係二手囉
都唔撚計你有無香港腳 仲想放原價

跳晒制

就算炒價放我都無咩所謂
我覺得好多負評係比樓主起晒鋼鬧9人

嘉湖山莊

幾點到出來阿

你住撚哂呀？

白撚痴

咪係 有指紋明顯講下笑 樓豬就好似食左火藥話人on9
連登有樓主呢d人就真係哂鳩氣

衝（2）😂

你過來我咪落地鐵站羅

其實呢個方法唔錯
無人陪自己傾計開個post互插

笑撚到，發現樓主都有啲小學雞
約出黎影張合照同拍抵即場試著啦
比人亂屌比著我就彩佢地都岸鳩

支持樓主繼續撐

你會唔會之後著出街都仲有個牌
唔剪
有人會話可能對鞋有牌姐
唔代表唔可以著出街
又有人會話唔比樓主張相係真野
交收時換假既

只可以話
需然網上買野多假但又唔可以169打一船人
唔排除任何可能性
大家成年人
自己諗la

唔回la
中意點講就點la
反正最後鞋同錢都無我份
留名等世界第三次世界大戰

乜撚野地鐵站呀大陸哩 我黎你樓下交收呀垃圾

1001

白咩撚痴姐 咁係咪著過呀屌你

你老母揍大你天水圍站阿柒頭

7.7

唔撚識叫你老母帶你來啦

樓豬著8.5鞋一定又瘦又矮

對鞋好柒

西鐵呀 地鐵 你就要叫你老母帶啦

係屌緊你賣咩野咩 柒頭
我之前個reply有邊句係屌緊你賣野啊
原價放二手，語氣仲要咁 你都係拎去退咗佢把啦

買細左阿柒頭
唔知頭唔知路
你係咪又想出來面交阿
屌你老母

why not both🤔😂

8.5試著都著得落

樓主真係商業奇才 突登引起罵戰等大家幫手推po

你收嗲啦柒頭 買完對鳩屎鞋係到串柒柒

試清楚左 但買細左 你智障架 ？
咁樣邊撚到試清楚左呀

人手置頂

西鐵唔係地鐵
講撚到明天水圍站都唔識？

西鐵呀大陸仔 你條大陸仔擺明係岩岩新移民落黎啦 扮撚哂香港人講地鐵站

乜撚野叫試清楚左呀屌你老母

又一城u記隔離果間有

智障仔爬下文先啦

所以先話網上賣物打個八折九折好合理 樓主放野仲咁既態度，我有興趣都唔想出黎同你交收啦

心急趕住影鞋呃like同媾女嘛 小學雞就係咁

原來我一直以黎都係用緊N手野...
係工廠未出廠已經比工人掂過，係鋪頭又比人試過，返到屋企拎出來比屋企人睇又掂過，一買返來已經十幾手

爬乜撚野文姐 未爬過都唔會忍唔住屌鳩你啦

好威威阿

On9
Adidas 買都唔係一手啦
你班人咁樣屈樓主
你點知對鞋買之前有無人試過
買衫都大把試完再包過當全新啦

咁你可以答我未 點撚解試清楚左但又買細左

約你係你樓下交收又唔肯 想幫你慳多幾蚊都唔得 你條大陸仔買撚完番黎又要原價放 蝕小小又好似死老豆咁

有試清楚就買左
返到去話買細左

你老母真係樓豬真係好撚柒
Btw個乜鳩野肥絲大隻死撚開啦 肥婆已經係罪
仲要咁撚多嗲 出到街見撚到肥婆都行遠啲

悲情仔

樓主做人做到你咁真係好慘
一句唔啱聽就屌鳩人，話人地on9
柒到唔敢睇落去

我前邊有個reply 解釋左

係咪樓豬買完返黎覺得太柒又炒價放唔出就上黎放？

btw唔啱碼咪去鋪頭換碼
又唔係冇貨

叫人爬下文 答番你已經爬左 話人好威威 你想點撚樣姐

傻鳩悲你老母西阿

咁就唔係試清楚左啦

咪話打錯字囉 冇試清楚阿

駁唔到

一打膠唔撚洗找
二手係講緊由間鋪/retailer 賣比消費者再用賣比人呀
要兜都兜好d啦 講咩比工人同屋企掂過
買鞋試完都會問下有冇新架啦 你唔係買親都係display 下嘛

小學雞

仲要賣緊野都咁態度 好難想像真人平時同人相處係點

你知有貨？
我打算退換其他野
如果有貨唔洗煩

巴打唔洗咁真心

同佢講人話都係無用
呢條悲情仔真係娛樂性豐富

平時鐘意屌柒你呢挺傻鳩囉

求人買仲要串到咁

幾時見到我係求

佢地意思係，上得呢度賣野，唔理係岩岩買完行出鋪頭，定岩岩DHL收貨盒都未開，都要7折甚至半價！重有唔可以還口，無啦啦比人屌老母都要忍，還口就係你錯，完全錯！佢地永遠是對的！簡單啲講就係要你乞求佢地，但最終無論你態度點好點乞，佢地又會話你果對灰色最柒，佢地自己對灰色係最型。結論：不如去第二度放好過。

無人笑緊天水圍 笑緊樓豬姐

追下post先啦柒頭

條友講野仲on9過樓主

係咪要對號入坐呀？

來未

屌你老母 係出黎就拿拿林啦垃圾 你屋企樓下交收呀

我諗大家都係二手 一出世就比醫生護士乜柒都掂過哂

試左姐係你著撚過啦 咁咪已經係二手囉

有人咁定義，我咪咁演繹，又錯？佢就唔錯，我幫樓主講咩都錯？

追到live

咁你到未阿

係佢世界佢就係啱晒

帶你伯母來阿

到乜撚野呀 天水圍地鐵站呀大陸仔？

有人講，試著過就二手
我就用返佢個理論但我就岸鳩佢無事
好撚野

本身一開始頭兩個回覆係有啲膠，但都講咗樓主的錯。如果係時代買到，咁我都去時代買啦！唔洗等樓主原價放出來

天水圍站阿智障鳩

唔地鐵站啦？

帶佢伯母 姐係帶你老母 ？

佢應該以為比多過一個人隻手掂過就叫二手

住天水圍就大陸仔
不得了既推理

關你鳩事咩 約緊樓主呀屌你老母

我幾撚時有講過「天水圍地鐵站」

你自己睇番d對話先啦垃圾

喺舖頭唔啱 我都可以換 但依家樓主買左攞埋返屋企 我點知有無問題 你唔識規矩就收嗲啦 去過yahoo拍賣放野未呀

人地關心你條傻鳩識唔識來
一陣又賴唔識來

同佢地認真做咩 根本為屌而屌

撚唔知買完野返黎再賣比人係二手咩！

但有人話試著過就係二手，鋪路果啲係倉都比人試過，用返果個巴打理論，咁我買到返屋企係咪幾十手呀撚屌！

咁都可以講到成20頁野 勁

你驗下眼先啦智障仔

呢個理論唔係我講，係上面有人咁講，即係你地都知果個講法膠，不過無發，我企樓主果邊，所以我講同樣既野就係錯

咁邊撚到地鐵站呀

唔撚係著唔著過既問題 係一賣出去再刻已經唔係一手啦

講到20頁
一開始話認真要你又話不了
宜家同啲傻仔嘈左咁耐

同樓主講價拎埋單再退返比adidas 有賺

樓豬舌戰群雄

下下秒回

樓主惡過碼頭咕喱

衝出黎做乜柒 賣到對鞋你有錢分呀？

天水圍
地鐵站
咪姐係天水圍地鐵站囉

點撚樣阿？
又想面交

係咁約人出黎托？你好撚好打咩

咪係lo，有人話著過都係二手，你地都覺得膠？
樓主果件定義上係二手，但都要睇咩condition，唔買就過主，但唔買又講埋啲咩一行出鋪頭就半價是常識，咩老豆老母斷腳，如果樓主咁都忍得，真係屎都食得。

有d似以前玩online game
講講下要約出來打交 好撚低能

好心啦，千零蚊買錯野咪當教訓囉
係度放，仲要串77

都變撚左質
買賣post變撚左約戰post

巴打你要睇下邊個態度有問題先

催乜鳩呀 都未講邊到 我可以到邊到呀？呀姐

iPhone iPad

撚有地鐵啊天水圍 西鐵黎架wo

咁撚柒串

你都on9 追下post邊個串先啦

試著唔算二手但肯定對你件貨個價值有影響
睇下人地平時點賣野先啦 就算你件貨全新未剪牌 你上過身都會比人壓價架啦

認真問 張單係歸我?張單仲做唔做到會員?

利申 無追post

做乜鳩個post

係咁撚串嫁點撚樣阿

所以果d擺出黎既機咪唔會賣
不過會都唔出奇 之前係apple store買過一部
全新個盒仲有包裝包住
番到屋企發現部機有條痕

( Show Blocked User - 你提我提你 )

巴打唔洗點追 睇第5個留言ok

( Show Blocked User - 菊花大哥大 )

我唔係講啲demo display機
講之前啲人係到炒
未開盒算唔算二手？

佢比人話佢老豆老母斷腳，我覺得賣唔賣野唔再重要，如果比著我都會忍唔住屌返人地。做乞衣都唔洗帶父母出來一齊行乞啦，樓主試下賣對鞋比人搬埋老母出黎講真心覺得佢慘，我一早叫佢收聲唔好再講啦，點知佢都係小學雞同人玩撚左20頁，全部都痴線

算啦樓主 上連登勿認真

咁可能係defect
可以拎番去換

如果樓主一開始好聲好氣解釋 應該無乜人會屌柒你

點解op可以覆到去20頁咁得閒

我又唔覺得一開頭果啲人語氣係好好

解乜撚野識
我冇偷冇呃
明買明賣

壓價定殺價，1499見有人屌左樓主一輪之後叫500同佢收，咩玩法，假膠一大堆

放粒膠托柒呀

Op 咁既態度唔知現實點生存到

樓主係有心放嘅就唔會原價啦 當呢度水魚？你鍾意食炒價/吹捧ub嘅 死返出去吹捧 呢度唔係俾人搵食嘅地方

個肥閪大隻係咪想出黎交收？

好阿 天水圍西鐵站
今日1700 b出口等
我放工打柒你條柒碌
咁撚柒串肯定好撚好打啦
幫連登仔出返淡氣
淆底死全家

樓主 唔好勞氣住 認真有興趣
但張單仲做唔做到會員

Okok繼續

頭盔下好喎 發開口夢咋？

千二收，認真

Technically算係 不過有價有市
班收機佬都唔理 一開盒就即減幾舊

依加出黎啦垃圾 同埋係地鐵站呀 做番自己啦 唔好扮香港人啦

恐嚇？

一齊啦

來阿屌你老母
你記撚住單拖來阿仆街仔

隨時得啦垃圾

你都識講假膠啦 咁認真托柒咩
樓主咁企硬咪唔好賣拎去換囉 講到而家都未見去退錢

我今日就同個打靶仔交收

我敢寫包單舊肥絲同樓豬係同一條友黎

其實開過箱有咩問題 上fb group或者私底下放個買家都會叫你影個tag同鞋底黎睇下啦 而家樓主影晒俾人睇都俾人話二手 咁淨係影個盒係咪會俾人話鬼鬼祟祟賣假野
利申 追咗post

點撚樣先
你地邊個交收先

呢個我同意呀！有心放第一定唔會係連登放

鞋就得一對

極度懷疑肥閪真人識樓主

玩緊小朋友齊打架姐

錯 係同一人

報啦 你幫佢報埋啦

係咪唔比人交收對鞋？

我其實認真收，你唔好理佢啦
呢度d人好撚怪嫁買對鞋都要屌鳩追潮流又成，洗鳩理班傻柒咩

唔比打飛機？打個飛機都恐嚇

本身都有其他人盲撐 撐撐下頂唔順樓豬小學雞到約戰 得返自己雙開舊肥絲撐自己

Ultra boost都想有貨換

果位巴打夠透露左黎左天水圍 可能而家果位巴打俾人埋伏緊
建議巴打報警拉尻樓主同肥閪大隻

條肥西之前話9人唔敢黎
依加又話叫樓豬報警

搞搞下都得返樓豬同肥閪啦
心照啦下話

認真覆樓主
你放上Yahoo當全新貨俾人Bid都好過宜家咁
何必擺上黎呢

屌你老母肥絲大隻收嗲啦 肥西自己死撚埋一二邊啦
仲夠膽出黎搭嘴幫口 咁撚有自信未撚比人屌過咩

好

條撚樣搵存在感姐 洗撚理佢

賣埋啲垃圾鞋 你無撚野啊嘛 以家成個連登都著nmd啦 你有無用個死人腦諗野架 無nmd點溝女啊 點跑第一啊你老母 如果你賣既係nmd三手都唔會比人屌啊

個肥閪係到刷存在感

幫推加速

樓主 主要問題係 太串 其實冇咩野 最多係度 罵戰姐

但果隻肥野 下下屌人老母 就勁黑人憎 完全係肥婆臭格

上左咁耐高登/連登 都未見過真係咁黑人憎既會員

煩膠唔緊要 冇圖唔緊要 見親佢回覆就 係屌人老母 真係好低汁

肥閪打呢篇野既時候 樓豬係潛緊水 超過90%機會係同一條友 樓豬辛唔辛苦 係咁彈出彈入

連登不嬲唔係for人交易，啲人又出名口臭
咁你放得上嚟預咗咁㗎啦，又要唔gur人串你跟住就起晒鋼咁屌柒人

個撚樣話同我面交wo 原本打算原退
我就同佢交收

1. 毅進星 $100

好撚型呀

未見過賣二手野用一手價重串過馬撚
好野

你老母就二手

而家到樓豬上場 肥閪暫時下線

Lm

PUSH

傻鳩打少d J啦

隔住個mon都聞到對鞋臭臭地

咪撚理肥絲啦，on99火上加油咁
驚死人唔屌樓主唔得

Boom

咁報警未

來未等緊你

呢d 野好主觀既者你個人格咁有問題我覺得經過你隻臭手之後就係二手就算冇著過出街比你掂過都有

樓主 真心想收
tg me:laugk

我覺得你把口臭過屎坑
利申主觀

原價加500買
樓主留電話 我打比你

No thanks
約左條撚樣面交

加5000 樓主留電話

81777778

純粹想問
樓主無著過賣返出去
咁唔係叫全新咩

佢地話開過盒or離開間鋪已經係二手

吓唔係掛
99.9%新得唔得?

開過盒當二手好正常喎

離開間鋪就on9 d

我反問返佢地我退返比adidas 咁對鞋係幾手
佢地答唔出

一個放售post嘈廿幾頁

咁佢甩底你再pm我啦

連登多小朋友5p 係咁上下

你走啦on9仔
你原價放我不如落舖頭買好過啦
買唔到去online shopping都得

其實年中都好多鞋退返俾舖頭
果D真係唔知幾多手
我試過響NIKE買對AIR MAX FLY KNIT 果對
條友俾咗對鞋底勁污糟GE俾我 好肯定係人哋落晒地唔知幾多手
我屌佢老母即刻即佢俾過對我
我估係因為你太撚串所以D人先屌柒你JA

認真，唔明點解一開始屌樓主
賣鞋開盒影唔算二手呀嘛，屌樓主那些平時少買開鞋？定係超級完美主義者？
如果著過在地行過先當二手啦
有人話樓主串，好似開頭回佢那個人態度串啲，樓主先串啲回佢啫
樓主我去fb 的放鞋group 放仲好啦

數豬係最大果個

今次我建議樓主潛水，唔係會俾人打到豬頭炳

hi ching

點解連登咁多葉問
都唔知你想賣鞋定想打十個....

落地扣2成是常識吧

你追下post睇下佢地係咪串先
你試下企係我係賣方果邊睇下

點呀我1200收
真心想買

平時做開gym
讀書果陣打過難仔交

我等果條撚樣話放工過來面交

好撚好笑

打交咪又益左班黑警

你又真係真心弱智果下好笑

賣鞋post去到25頁

樓主我撐你

Quote wiki 二手既定義

你係adidas 買番黎你係first hand owner
你再賣出去 買家係個second hand owner
全新係形容對鞋既狀況 但唔代表佢唔係二手 要講幾撚多次
你退比adidas根本唔存在係第幾手既問題

我轉頭夠鐘開個新post live
你老味臭西

我講咁多做乜春
依家有人同我面交

係我中文差定點，有冇人可以幫我翻譯
另外係爛仔，難仔真係未聽過

Life自膠

屌你話冇人答你呀嘛 答左你解釋唔到就問我講黎做乜春 你既態度好撚到呢

乜撚野life。。。

睇樓豬發爛咋好過癮

樓主on9少陣當幫忙

成朝追POST追追下就食飯 好過引

乜life 樓豬你學歷到底幾多，有無讀大學？

講就咁講
但你年中去舖頭買 就算所謂全新都好大機會係二手
利申 有相關經歷

冇讀大學

屌⋯⋯千幾蚊野講左廿9幾頁，人唔笑狗都吠啦
是撚但送比fd咩都好啦

多謝樓主提供笑話

大陸仔

唔怪得之

傻西記撚住來咪撚遲

樓豬低質到咁⋯2017啦大哥⋯仲講到自己好打好威威，咩難仔交

幾時有講過五點？

笑撚死

唔撚係淆阿

好心肥絲大隻呢條友咪出嚟擦存在感啦屌

對鞋無乜野
你中意放3000蚊對都得
不過樓豬啲反應好好笑好on9

好心樓主你求人買野就唔好咁嘅態度啦

一路叫你依加

一直都話收交就你 我黎埋你屋企樓下都無所謂

算鳩數啦嘉湖山莊智障仔 淨係識係回應約戰果d留言 講番正題啦
試清楚左 轉個頭又係話買細左 誠信已經出左問題
一尾話連登哂鳩氣 又係到係咁討論

都話撚左打錯字囉
冇試清楚阿on9仔

你無啦啦衝出黎又咪同主題無關

樓豬講啲野真係好柒

嘉湖山莊fa lun 渣

無試清楚
試清楚左

咁撚樣都可以打錯 有視障

好過你智障

屌 樓豬淨係識講好過你乜乜乜
我就有例子可以懷疑你視障
你有無咩例子懷疑下我係智障

用層樓換

其他人問下野
樓主就玩人身攻擊
樓主老母比狗屌
生左個賤種

2萬ok?

加隻勞

之前有人淘寶買aj連單，張單都係時代nike

push

得2皮 連人地會然no.都唔夠wor青

狗咬狗

賣鞋賣到樓豬咁惡

睇呢個post打發左好多時間

抵你賣唔出

打死人咩

真心 $1800

之前你老母都係代運

最多咪退

未撚驚過

襯衫你高汁丫嘛青

開個賣鞋post引撚左幾多傻仔出來

開車啦 邊到等呀垃圾

一早就應該退啦 賣唔出又話試下係到賣 無人要又瀨連登 戴撚哂頭盔咁 on99

人地淘寶網購打4折再原價放

無試清楚你又買？
講真樓主要賣鞋，平返一百幾十當車馬費是常識吧
原價同樓主買我不如自己去買仲有得儲信用卡積分
利申：追足2X頁

不嬲都話連登仔低質
未撚著過都叫二手，又要一開波串9人先
話人態度唔好，先撩者賤呀細路
冇錢買咪摺撚埋囉，9成9啲窮撚發窮惡
係到眼紅，樓主唔炒算係咁啦
仲咁撚多爹，我係香港實出黎幫樓主
打到你地仆街
留意返我個名

笑撚死人
渣部福士扮大袋

8129

約緊悲情仔呀肥閪 哩到無人約你呀

賣對鞋都搞到咁

U為左1300蚊咪重肉酸

你有無得渣呀樓主 你上黎肉赤啲錢急急腳要放鞋咋

影你個撚樣啦屌你老母
影架車笑撚左，大陸仔先咁做
唔撚知你咩樣
點話比你老母知比我打到入icu果個係佢個仔呀

係呀係呀 你好勁呀 快d打啦

樓主惡過狗
人地冇粗口冇問候佢老母
佢就先開槍亂射人
仲要有個肥絲大隻加把口
兩隻過街老鼠

好撚型

小朋友齊鬧交

同一個人黎

真係笑撚左我賣對鞋
你晒嫁車
做乜鳩

巧驚驚 會唔會打撚死人

係同一個人黎架咩？咁我一次block哂

And then?

樓豬正on9，講到大恩大德咁

唔係呀垃圾 我咪同你講左開車 係邊到交收呀垃圾明唔撚明呀悲情仔

幾撚時有講到大恩大德
原價放售咁都叫大恩大德
咁平放咪捨已為人

天水圍站阿傻鳩

你到左影底你嫁靚左啦傻鳩

依個POST

驚仲唔摺埋， 仲係到獻世？
呢啲回應我真係除左中小雞之外
未聽過依家啲人比人聊仲咁樣回
好心你班傻閪縮返埋你老母個閪到或者讀好啲書啦

一時又話冇約我交收
一時又話係邊交收

正呀呢個post
專登加入解悶
為樓主抱不平

痴線想買果d唔理，理埋d唔買既on9

基本上變撚左罵戰post

冇計啦，樓主實成肚火
比班癲狗追住黎咬
依家賣咪比人咬多兩錢重

都話左廠商比店舖先叫第一手
買家不論有無着過都叫二手
上面已經有解釋又唔睇
你又有幾高質？

好撚驚

咁我退返比adidas
而adidas 又拎出去賣
咪變左adidas 賣二手

你係咪肯定佢會退比你先

你咁講比廠商果刻已經係二手啦

佢對鞋係全新架喎
未撚用過，所以我問你如果條女拍左一次拖未撚破處
咁算唔算二手西。
所以你地只係專登加左term黎要求佢降價
但事實上佢對鞋係同你係店買冇撚分別
Be reasonable man

笑死人

佢唔係話Adidas 話只要買第二啲野同價以上就比換咩?

岩岩係街見到隻老鼠俾人追住黎打

肯定，我打電話去問左
佢要我買返1499既野

其實只係換貨 掉番轉諗 你會唔會對個到其他野有興趣另外買到1499既野？

上面段文已經講左你退比adidas根本唔存在係第幾手既問題
明明前面巴打答左你
唔睇之餘仲屌個巴打

你要睇我實影比你 你條死肥閪

做咩要調返轉諗

Who fucking cares you are sacred ?

如果有我仲放上來托咩
又哂時間又要同你地班仆街嘈
我又冇賺

因為唔會比番現金你

咁你就咪撚咁撚串啦 個千令蚊嘈撚生哂

屌咁佢可以照賣比我，佢地兩個照出黎互揪，打撚到夠最多我做旁證
打到我認為分左勝負，我叫停，勝方我搭膊頭請飲玻璃樽裝可樂喇

好撚正呢個post

樓主真係on9
咁撚7串
首先人地撚知係咪正貨
要冒險去買對1499既鞋
先唔講你著過可能會臭
你平100蚊可能都有人買
你咁串既話
我就寧願出去搵都唔同你買啦

姐係比返現金就唔係二手?
咁早年我買完機完封退返比Apple Store, 佢賣返比人咁係咪二手?

千零蚊唔係錢？

冇講錯呀 adidas 賣左你拎番去換個對比人就係賣緊二手呀 就好似Apple 換比你既都係番新機 不過死都唔認咁解

你鍾意咁講咪咁講 呢度香港 啲野落左地不嬲都要平返放架啦 樓主好聲好氣show左單嘅 我原價俾埋車馬費又何妨 係佢啲死人態度

洗撚影地方你睇咩死肥閪

樓主真係好得閒

事實上班友係專登搵交嘈
特登幫你加左二手貨既名
如果係咁執著Second hand， 但同時係brand new 亦唔係used 咁賣原價有咩問題
答我

咁制造商比間鋪果刻已經係二手啦

貴野自己去拍賣網啦

推一推，第一次見咁既post都可以互屌足30頁 有預感會開part2

條女唔存二唔二手問題
根本唔屬於商品
同係店買係有分別
樓主又唔係店鋪
根本無任何售後保障

講左幾撚多次全新係對鞋既condition呀
由adidas 賣左對鞋比你 你再賣比人
End user已經係第二手啦

認同

咪同隻生滋狗拗啦 上過y拍都知全新野都要減價放

屌咁佢可以照賣比我，佢地兩個照出黎互揪，打撚到夠最多我做旁證
打到我認為分左勝負，我叫停，勝方我搭膊頭請飲玻璃樽裝可樂喇 我想買鞋呀

有單有據
你咪當面check囉
一齊去我買果間鋪check囉

屌咁佢可以照賣比我，佢地兩個照出黎互揪，打撚到夠最多我做旁證
打到我認為分左勝負，我叫停，勝方我搭膊頭請飲玻璃樽裝可樂喇 我想買鞋呀
屌咁佢可以照賣比我，佢地兩個照出黎互揪，打撚到夠最多我做旁證
打到我認為分左勝負，我叫停，勝方我搭膊頭請飲玻璃樽裝可樂喇 我想買鞋呀
屌咁佢可以照賣比我，佢地兩個照出黎互揪，打撚到夠最多我做旁證
打到我認為分左勝負，我叫停，勝方我搭膊頭請飲玻璃樽裝可樂喇 我想買鞋呀

撚狗咁撚

痴線點解連登質素咁撚低？竟然有人係到賣野仲要聲大大咁，最搞笑係有人幫佢拖，咪撚玩喇屌

會唔會開到（2）

其實關你乜撚野事？？到左你又唔會收聲

痴撚線變左做隻揪post

屌咁佢可以照賣比我，佢地兩個照出黎互揪，打撚到夠最多我做旁證
打到我認為分左勝負，我叫停，勝方我搭膊頭請飲玻璃樽裝可樂喇 我想買鞋呀
屌咁佢可以照賣比我，佢地兩個照出黎互揪，打撚到夠最多我做旁證
打到我認為分左勝負，我叫停，勝方我搭膊頭請飲玻璃樽裝可樂喇 我想買鞋呀

大撚把post賣野啦
你唔撚好續個post入去屌
On99

我追晒成個post先留言既
亦冇bias 我好肯定係樓主比人聊先既
即使佢唔係比人直接屌 但如果你係街正正常常比人串 成早開佢拖啦
我唔覺得真係樓主態度有問題

我幾撚事話要威姐，傻閪

一件貨幾多手都好, 成交價只會同供求有關.關撚果件野係咪有用過定係咩事。

我諗緊連登係咪可以出買賣post 利申啱啱放監

樓豬比人話二手其實唔洗咁嬲
古董都係二手野黎

事實上班友係專登搵交嘈
特登幫你加左二手貨既名
如果係咁執著Second hand， 但同時係brand new 同unused 咁賣原價有咩問題
答我

都唔關事啦
即使二手但都全新
又係食緊炒價既鞋
係班撚樣屌佢賣原價
打橫黎講

999幫你買

樓主原價喺時代買返黎 邊到炒呀睇過？

點解可以鬧到30版

我黎到樓主又唔係到 我黎 黎做乜？

條友係咪冇腦？以你既logic係咪所有全新野都要減價放？
Y拍係咪yahoo 拍賣唔sure
睇你個comment 已經知你係小學雞
都唔撚想回啲智障仔

屌 你班友知唔知咩叫deadstock？
你試著左 = undeadstock左 = 一定平過原價放出去

不過由樓豬賣啦 自由市場買賣你情我願，唔洗屌

又要大我來搵我面交
依家自己又唔敢來
你得既
輸打贏要

係咪即係有得原價買既野就冇炒價？
用下腦先啦大家
真心唔想回啲傻9
7下7下咁

人身攻擊無用架喎 你自己上網睇下囉 攞左返屋企我點知個賣家搞過乜先賣 你淨係識發爛渣又叻得去邊？

樓主賣左未，我想要

毒撚想問下 同樓主果對係咪一樣？頭先行過見到

我自己上網訂唔好？ 咁撚串

係你條仆街唔敢出黎咋

Ha? 咁你唔信咪唔好買
你有冇留意人上網買鞋架？
咁唔通佢拎返屋企拎對鞋打飛機
平幾舊你就buy?

100蚊幫你頂左佢

屌隻揪未 想睇 搵巴打去拍片
天水圍站呀麻
揸咁耐車都未到？

隻揪

連登有話唔比人屌人咩？
你唔撚鍾意咪 咪撚上連登囉

所以係盲屌？

石錦巴會唔會開車撞樓主

舉多個例子比大家討論下
iphone 4開左盒 試過著機無問題 如果新出個陣原價放 (個陣炒價10k)會比人屌到仆街 定係比人話無食炒價係清泉？
on9 與否 一切都係由供求決定

快啦 我秒回呀

咩專登加上去 咁二手係事實喎 全新但二手既野係市場上8成都係會平過原價 如果唔係點解要同你買 唔係專門店買？

笑撚死 樓豬呢d死柒mk 以為自己泰臣定邊位大明星 二手鞋原價放

樓豬講到咁撚罕有 又可以比佢買到 都唔知係咪假鞋黎添

抵撚你死買錯size啦柒頭

得決定原退比adidas 算啦
開個買賣post麵可以變罵戰

樓主真係好撚on9

唔係等我黎咩柒頭

理得你係咪二手 原價放我唔好去門市買？
理得係咪炒價鞋

傻鳩有你呢d會員咪污染左連登囉

你來未

死返入你老母個西到啦

講野on9又臭串唔比人屌得？
人地話原價同佢買不如出街買就屌鳩人
邊個抵屌d呀？

伯母個西幾舒服

你睇上面純情小m男巴打講既野
佢解釋得幾好
係因為呢對鞋同時都唔係到到有貨
唔係你一出去就一定買到
基於呢個condition 咁佢係貨量小既時候賣返原價係咪ok 先？
我見Facebook 啲人係賣炒價

想問樓豬 既然可以原價退 點解仲要原價開 post放 益連登仔？？

定係想用假鞋昆連登仔啊

廿幾頁小結：

樓主出個砵，有人放低兩塊狗餅就成群餓狼出嚟爭食 高汁post

我幾撚時有屌鳩過出街買既人

開(2)未

agger 仲要咁撚柒串 留返自己煲湯啦

樓主垃撚圾，如果有得原價退，你上泥開post搞咁多做咩撚?

態度人地係樓主比人串先
同你冇親冇物唔通忍你？
有冇睇post 架

都話明有單囉
追下post先囉

深潛算把啦

成班盲撚可以退不過唔係現金退呀
換返同等價錢既貨呀

我上來放野唔得？
我打電話問左冇哂size
試下讓比用家唔得？
係你地追鳩住我見貨二手又剩

算把啦班人真係9 9 地
講撚極都唔明 乜撚野自己去買
建議樓豬都係係第二到放算啦
如果冇野想換返 仲食多兩舊

你條大陸氣溝貨賣咁點算

串過馬撚

呢個可能係首個賣野都1001到既post

咪告9 佢等佢坐監賠錢
快啦隻揪未
定部車係fake 架
睇唔起你呀 又話隻揪成個鐘啦喎

到左你又唔會出黎交收

男人老狗剪下腳甲啦仲夠膽死放對二手鞋出黎

笑撚左又唔出來

聊人隻揪 話飛緊車
仲影埋相好撚型咁
依家成條傻撚咁

其實第一句講粗口鬧人個個都唔係樓主 成班話樓主串 佢又唔係sales

佢都係試著過姐 又唔係著過出街

又話等我黎
去到邊
到左你都唔出架啦
屌你又話出黎

咪撚潛呀 潛左點屌9 你條垃圾
最撚鍾意shit talking

樓主洗唔洗請假 係屋企專心應戰

好撚戇鳩

渣車個位巴打去到邊姐

仲好睇過CCTVB

師兄，唔岩入黎放囉
歡迎架，不過你咁串就好難講

睇來要操操佢

小二，半斤花生

屌左三十幾頁

我得閒到睇到live

費事你用唔識去天水圍做藉口
一係咁你wts send location 比我
幫你出的士錢去打9 死樓主
好嗎？

屌你樓主串過馬撚

你睇下邊個串先啦

一開始兩個留言都冇咩窩

你地班撚樣係咪一定要比人恰到上心口
先叫比人串
港豬？

平心而論我覺得樓主唔錯得曬
係衰在個肥西咁惡
買翻黎再賣比人就平翻一兩百啦
如果唔係咪拎去退lo

到啦 肥閪你係邊呀

失撚望 男人老狗叫人隻揪只係用把口
又話飛車黎 飛飛下冇撚左影
係咪炒撚死左呀
睇唔起你呀

其實樓主冇話唔會平只係班友一黎就話二手屌鳩樓主開膠價

問題係佢地有同我deal 過咩
一埋來就話你件野二手
又有指紋又剩
我有賺你錢咩
點解要受你氣

你係邊撚到呀 又話出黎打死我？

你態度都算好d
個肥西真係勁惡

樓主落去應戰啦
搵人拍片
講真講左隻揪就真係要去

唔好講咁多有冇巴打現場直播

我想買鞋
宜家嗌價嗌到幾錢?

其實係樓主on9理佢地，咩指紋果d把明玩野嫁啦，係連登又好高登又好開得賣野post實有人玩野，你無視佢地就係，理返買家就得

樓主無咩eq,少少氣都唔受得

打交打贏左就買得

又係死肥婆

我話如果我係香港既話呀麻
即係我唔係香港啦
想打歡迎約戰
到時接我機
Tg.ting97

本身唔熟行情，都覺得原價放on9
但原來對鞋已經冇現貨，仲要食炒價
樓主原價放，又唔係賺錢搵著數，大不了拎去退
你岩就岩，唔買咪返出去囉

嘈撚到2046都賣唔到損失係自己，玩果班冇損失，你唔柒理佢地可能一早賣左

條肥西平時都係垃圾黎架啦
自從肥婆icon落左架之後就痴左線咁

屌你老母死肥閪爛出黎啦

如果 命運能選擇

低質post

係邊撚到呀屌你老母

愈來愈精彩

死肥婆博存在感死撚開啦
全家比狗屌啊你老母臭閪

同樓主deal撚完價拎埋張單退返換其他野仲有賺
連登仔豬咁蠢

ching你回post果陣咪又系人身攻擊
學咩人講論點姐

唉唷唷無人係燥d晚晚要自己出火

其實佢條豬閪現實應該係冇人媾冇人屌d閪水谷上口流返落個閪度果d憤世豬閪黎

問左兩次樓主張單仲做唔做到會員 都無覆 掛住噪交

系你老母

哇，諗起個畫面都想嘔

我都想買，佢都唔理我 放棄左

留撚左tg比你約戰
你同樓主打撚左先
樓主應該去緊搵你
到時咪撚喊

第一句叫論點 ?
咁我第二句都係論點啦

有腦既都唔會係呢度賣野啦

樓主係咪去緊 快啲比啲顏色佢睇

大撚大聲 收皮啦屌你老母

就嚟要去支那/越南廠先買到一手貨

咪系人老母啦

做咩會員唔清楚

5P

Sor同人開緊火睇唔到

又唔係既，其他賣野post都有好多正常買家，不過都會有人玩野，係人地唔理玩野果班，班傻閪見冇野玩冇癮，成個post咪正常囉，以家樓主理佢咪搞到咁囉

無錯 但唔適用喺呢度
你平賣佢一係話你唔夠平
一係就話無理由咁著數 實有可疑

多得樓主理佢地巴打們朝早先無咁悶

又係到講埋d九唔搭八既野想轉移線視
係唔理我介回我既
真係傻西瓜黎

ching唔好咁敏感啦

Show Blocked User - 偽文青摸西先

同你好撚熟咩
咪阻住我食花生

巴打就巴打啦

5P就要屌

收乜撚野？ 聯絡方法都比埋黎
想依家打？ ok 呀我
你飛黎Sydney 接你

樓主係咪拎唔返1499 又唔想買其他野

所以先放上黎 柒

明明係你自己系完我老母
依加又話我阻你食花生

等撚緊你 揸車搵我

屌你老母 比返千五我 幫你要左佢

我唔知樓主有冇迎戰你
我就唔似佢撚狗咁撚你
我認真撚黎

就快1001

嘉湖山莊 綠草如茵

Adidas 香港官網已經有得買

我個reply夠係回緊樓上啦
你又講咩野我無論點離題呀
我比人笑？你個傻西由肥婆icon落架比人笑到依加都未知醜啦
我驚咩
你岩岩果句扮哂唔想理我咁 咪係轉移線視囉
點知你條傻西依加又理我

死肥婆 收陣把口啦再講野我驚一陣餓撚死你

你去膠登/高登放，下場會更慘烈

負皮都就黎1001

樓主佢地係咪開緊拖

我幾時有離題
我第個reply就係回緊我樓上 唔係回緊樓主個post
好心你柒左就潛啦 話我離題

3.0洗撚食炒咩
炒得起就唔會俾你時代買到啦
原價我做咩唔搭車出時代買？

條肥西話唔理我 依加頂唔住回番我 又話番我纏你
真係公我輸 字你贏

睇下你 又係到轉移話題話我無論點人身攻擊了

真係唔知邊個柒

屌你老母樓豬你咁撚串 邊撚個會同你買對二手原價鞋

咁你應該知自己幾柒了

我講又點？
都話我個reply回緊我樓上 唔係回緊樓主個po
樓上條友講緊你西呀
我就回緊佢姐 樓主個post買賣咩關我鬼事

Apple賣: 一手
眼紅區版友賣: 二手
門口收機佬/先達狗賣: 三手
華強北賣: 四手

3.0真係俾狗普
肉酸到

屌你樓主收皮啦，自己串完人又係到鬧，你神早退咗去啦，買番對口岩size就得，係到嘈生哂

幾時可以過千負評

有碼我換鳩左啦
唔知頭唔知路係到嘈
收皮啦傻鳩

花生

出黎未？

冇人買大不了咪退囉
點解要受係氣

你又到邊鳩到阿傻仔
求撚其影張相叫我出
你影埋知天水圍站先啦
傻鳩

55

淘寶冇得試梗係唔岩size

5000要

可能樓主係yahoo拍賣7折買返黎 唔岩著 再三手賣返出去

樓主Good seller我鐘意

我地下執返來tim阿

本宮前本宮後

又唔見你條柒頭收皮
你自己夠只係人身攻擊人又話番人地只係識人身攻擊你
講哂買賣姐 我貼出黎你第一句就係話9買賣d人係cheap精 咪又係人身攻擊
大家打泥漿捽角唔好扮有論點啦
咁威威 唔理我咪得囉 話我阻住你

仆你個臭街
我睇你條撚樣幾時死
做人做到你咁撚串
你估自己邊位
比人屌都唔知自己錯咩

肥花果堆黎

成千負評
利申支持樓主 肯定係果1000人黑白不分

樓豬你對鞋出曬名都係放唔出咖喇

幅圖咪天水圍西鐵站囉樓豬

係咪要買夠錢做vip

點都你死先啦
傻鳩
串你咪串你囉
點撚樣阿咁你又估你自己係邊個阿
唔撚比串？含撚啦

岩阿 得23個似你心水清

著出街比人點錯相以為連登條粉腸比人打

1001啦

你第一句自己以偏概全既都叫論點
咁我回樓上第二句話你係肥婆icon落架後就痴左線都係論點啦
真係唔知邊個柒了

幫樓主開定第二個post啦，有排玩

真係唔好意思要你咁遠水路來天水圍
Sorry鞋我就放左啦
你慢慢渣車出返去啦

哦..唔緊要呀 睇你條傻鳩係到兜都覺得低番哂

搞到咁紅放上group都唔得

戇鳩肥絲大隻 肥婆icon無左好撚嬲嬲豬呀？

有條傻鳩比我撚狗咁撚

樓豬窮撚

嘩樓上果架哥虎？定樹蛙

最多咪原退

睇住你渣住對爛鳩鞋係手都好開心 留番比你老母著啦

更何況我都放左

時裝鞋類
正常正價貨KEEP單唔剪牌無污糟無爛
30日內係可以換貨 錢就無得退

影過d相擺carousell 啦

咁撚臭串祝你原價放唔到

唔通我放左又話你知wo

係
以下都得 不過Adidas唔會補返錢俾買家咁解

睇下有冇機會再買錯囉

到樓主淆底

係呀 又退左呀？咁快呀？

樓主"自稱"放左喇